想改變衣著風格 有冇咩好提議?

利申:巴
想買下唔同衫改變下個頹氣 有冇話邊個牌子嘅衫會比較適合斯文形象嘅人著
唔識睇衫求建議

最緊要本身個樣 同身材 ok, 樣衰/太肥/太瘦 著咩都唔好睇
靚仔既平平地去U記汁幾件T ,恤衫都夠玩

簡簡單單純色tee襯條褲已經好好睇啦

全裸

就到冬天 你買件高質大褸/長褸
入面衫隨便你著乜 加條黑色牛仔褲就夠
日日一樣都得 仲唔使諗點襯

女人如衣服